玩具qc差，繼續玩？

玩左咁多年，d玩具越黎越貴。
但qc一樣無咩保證，有塵呀，花左
通常大家點處理，定唔理照玩？

睇你執唔執著囉
我就照玩既，鬼叫買得都係鐘意嫁咩
好老實d 玩具鋪，佢地負責入貨
佢地都唔知盒入面d件係點
要怪就怪廠qc 鳩咁黎
有時會聽到有人買返黎同時係2隻左手都夠膽死

之前喺figma post屌過
佢老味兩隻大脾連屁股都係左腳(定右腳)嚟
GSC有單可以寫信去補件，不過有機會補錯件/一樣有問題(之前雪初音黏土人要補左腳點知佢寄右腳)

去舖頭買睇個店員肯唔肯攞多兩隻俾你check
不過驗屍官咁攞三五七隻嚟驗抵俾人屌

玩具黎姐 玩到咁辛苦不如唔好玩

我試過metal build 換過隻一樣有問題。
Tomica f40黃，買2架都係有問題，
有時想儲隻靚，真係好困難

狂戰士格斯把刀補完件同冇補一樣, d上色真係狗也不屌

唔係錯件咪自己油過

Figma QC唔得

有時焗油位，電鍍位油唔到

gsc好在無限補件 補到你滿意為止
figma qc時得時唔得 應該係幾間唔同既大陸廠出品

好過玩bandai d垃圾 千幾二千蚊抽大盒蛋
上色中sad代理唔撚理你

但figma 景品pvc之類可以
本身有玩開噴油方便好多

有塵都叫qc差
咪撚玩啦,巴打你平時係無塵室玩?
qc差固然有,不過買一千幾百都吹毛求疵既on9都大把

有塵又上左油，係個平面凹凹凸凸。
你砌模型都見無塵先噴啦。
大佬你估平呀，依家閒閒地一隻都2-3000啦

隻DCD 啲白色有筆痕都算
油到一噠噠